香水jj入

細佬係新手香水jj，買左支royal marina turquoise 女香，但唔甜，自己感覺係好fresh，所以自己都幾鐘意，但係呢隻香水太貼身，搭車返工/返學之後問人聞唔聞到佢地都話無味，但係自己聞到，所以想買返隻男香 yeah yeah

上網D人大部份都係話ck/bvlgari/Dior/mmm 多，但自己唔多識 自己想要隻味濃同last得耐既 巴打們有咩建議

Chanel 有隻男香好正
牌子我最愛penhaligon's and jo malone

巴打呢隻last得耐唔耐同濃唔濃

大路嘢 HermesTerre D' Hermes
呀叔味

後生仔唔想係呀叔味 加上驚大路同人撞

Btw巴打用開呢隻？如果你覺得點

razazi hawas
jean paul gaultier ultra male
呢2支唔錯， ebay amazon 有售

rasasi*